[突急！]沙田友請注意，今晚輪到你地屋企！

全香港冇人可以獨善其身，注意！